藍絲：打針之後死都係黃醫護陷害，目的係製造新聞，抹黑中国

藍絲好嬲好嬲

藍屍+1

點解唔講源頭係港共叫60歲以上既人接種疫苗
少少常識都無

有咁精僻既分析咁佢肯打未

show打科興證明書先好講野

打針果個都係撐警

基本上老既都有長期病患
政府係推廣疫苗時有冇提過風險問題先
淨係一味叫人接種

即係7婆想推老人家去死、做實驗。製造新聞，抹黑中国。

咁信中國疫苗咪繼續去打囉

香港已經冇選舉。藍絲唯一用處就係拎去試藥

祖国唔敢叫老人家試藥, 唯有搵藍絲試, 反正一定捧場

咁仲唔報警拉咗啲黃屍醫護殺人犯？

支那淨係建議18-59歲接種你唔講
話60以上遲d先

有精神病都唔俾打

我地藍絲咁愛黨愛國 點解會比人推出黎送死

點解唔係黃屍老野打疫苗自殺陷害國家

打針有人安排架咩，自己報架喎

係呀
咁仲唔打？

智力障礙算唔算長期病患?算的話佢都唔打得

北京疾控由一月已經叫60歲或以上唔好打，港共政府做咩唔聽😏😏

負責打針既都係黃屍醫護
唔打住

因為要等Xianggang廢老試咗針先
睇情況再考慮俾Chi na廢老打

許樹昌都黃埋

支那洗撚抹黑？
本身就大染缸黎